有冇用過防盜銀包？

見到心思思想試下。求推介

冇撚用

防RFID 係米防到八達通都用唔到

個sales話某啲款有個位用到

有，俾人偷咗

On9